Google Form : 


1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : CSS-ში !important  გამოიყენება მნიშვნელობისთვის ჩვეულებრივზე მეტი მნიშვნელობის მისაცემად. სინამდვილეში, თუ ვიყენებთ !important  ის გადაფარავს ამ კონკრეტული თვისების ყველა წინა სტილის წესს ამ ელემენტზე
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : 
HTML ელემენტი, რომელიც დოკუმენტში სხვა HTML გვერდს ტვირთავს მაგალიტად შეგვიძლია ჩვენს საიტში ჩავაშენოთ google map
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : <article>
<main>
<footer>
<header>
<main>
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : relative შეგვიძლია მივანიჭოთ მშობელ დივს და შიგნით ჩაწერილი absolute იმოძრავებს მშობელ დივში. relative-ის დავწერისას იმოძრავებს მისი საწყისი მდგომარეობიდან, sticky არის რომ ელემენტი ელოდება რომ ეკრანის top  შეეხოს და შემდეგ ჩამოყვება სქროლზე, fixed ი არ ელოდება ეკრანის top  და  იწყებს სქროლთან ერთად ჩამოსვლას
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : არის საზომი ერთეულები
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : ვირტუალ DOM ქმნის რეაქთი რომელიც არის ნამდვილი დომის კლონი ადარებს ერთმანეთს და რაც ვირტუალ dom-ში იქნება განსხვავებული ნამდვილი dom-სგან  იმ ელემენტებს დახატავს useState მეშვეობით
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
იწვევს რენდერინგს და გამოიყენება ელემენტების გასადინამიურებლად
Answer : 
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : useContext ის გამარტივებული ვერსია და გვეხმარება რომ ერთი ელემენტიდან მეორეს გადავცეთ ინფორმაცია propsdrilling გარეშე
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : refresh-გარეშე იცვლება გვერდი ვსავთ [] ფრჩხილში
--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : შეგვიძლია გავაერთიანოდ მაგალითად შიდა გვერდები ასევე აიგნორებს url მაგალითად home ფრჩხილების გარეშე დავწეროთ url-ში გვერდებს გამოიტანს magalitad home/auth/profile
--------
 
11.
Question: "რა განსხვავებაა useState-ით, useRef-ით და უბრალოდ `let a = 5`-ით შექმნილ ცვლადებს შორის?"
Answer: let არის უბრალოდ სტატიკური ცვლადი სადაც ვინახავთ ინფორმაციას. useState-ით შეგვიძლია ჩვენი ცვლადი გავხადოთ დინამიური.useRef
როცა გჭირდება ცვლადის შენახვა ისე, რომ კომპონენტი არ დარენდერდეს მისი ცვლილებისას.
-----------
12.

Question: "რისთვის გვჭირდება setState?"
Answer: setState მეშვეობით ცვლად ვხდით დინამიურს
-----------

13.

Question: "რისთვის გვჭირდება return-ი useEffect-ში?"
Answer:ასრულებს გასუფთავების ფუნქციას მაგალითად როდესაც მომხმარებელი ტოვებს გვერდს და კომპონენტი გამოირთვება return გააჩერებს ფუნქციას
-----------


App.jsx-ში არესბული კოდის მიხედვით ჩასვით პასუხები.

14.

Question: "რა არის საწყისი მნიშვნელობა popupTitle state-ის?"
Answer: რადგან ფრჩხილებში წერია ცარელა სტრინგი popupTitle-ის მნიშვნელობაც
ცარელა სტრინგია 
-----------

15.

Question: "რას აკეთებს togglePopup ფუნქცია?"
Answer: togglePopup ფუნქციის დახმარებით ის იხურება და იხსნება და როდესაც იხურება ასუფთავებს title და Message
-----------

16.

Question: "რას აკეთებს handleTitleChange ფუნქცია?"
Answer:event.target.value-ს მეშვეობის ის უყურებს ინფუთს handleTitleChange ანახლებს  setPopupTitle-ის მნიშვნელობას input ველში შეყვანილი ტექსტით
-----------

17.

Question: "რას აკეთებს handleMessageChange ფუნქცია?"
Answer: ფუნქცია ანახლებს setPopupMessage მნიშვნელობას textarea-ში ჩაწერილი ტექსტით
-----------

18.

Question: `{isPopupVisible ? 'Hide Popup' : 'Show Popup'}` რას აკეთებს ეს კონკრეტული ბრძანება?
Answer: გვეუბნება რომ თუ isPopupVisible არის მართალი ანუ თუ ჩანს Popup , გამოიტანს ტექსტს "Hide Popup",სხვა შემთხვევაში აჩვენებს "Show Popup" ტექსტს
-----------

19.

Question: `{isPopupVisible && (code)}` რისთვის გამოიყენება `&&` სიმბოლო?
Answer:მაშინ დარენდერდება როცა isPopupVisible იქნება მართალი ანუ როცა გახსნილი იქნება
-----------
